（啪！）有D咩性癖係男女朋友或自己接受唔到？

例如唔中意奶／含之類

接受唔到後入

中意玩屎忽唔係真係入屎眼
係用條J係咁磨大屎忽或者佢坐上來係咁磨我un我
呢樣野日本個邊好似叫素股，真心想試下咁樣玩到射
但條女唔肯，話奇怪，話我變態

接受唔到夾腸

含含下咬我賓周

點解

69

鐘意被我口爆仲次次吞

笑左

ex奶我lin頭，袋底 太敏感太痕，一腳無情力踢佢

想比人奶
但男朋友唔熱衷 唉

奶腳

3支棍

需唔需要代勞？最中意奶到d女震晒
再唔係就69 ，大家幫大家舒服，好正